[日經] 點解本地感染+無源頭數字 唔等如每日確診數字

唔好話初步確診 初步不嬲唔計

係咪因為狗隻感染唔編number, 唔公佈住宅地址
所以係確診數字到減返出嚟？

輸入個案？

計埋輸入， 理論上確診數字只會更大
依家係確診數字太細

本地感染入面包埋無源頭

確診=本地+輸入
本地=有源頭+無源頭

btw到訪過嘅大廈list都越嚟越hea
難追係咪唔洗追？
追蹤示威者就咁快
要追點會追確診者去過邊反而追唔到

邊區返工又唔撚公佈

食屎啦

呢個真， 同popo有關嘅就冇報地址好似